---
title: 'National League of Madonnas Voters, 1924'
date: 2019-06-23T10:01:00.000+02:00
draft: false
tags : [madonna, photoshop, feminismo, Collage]
---

  
Después de la[Jesus' 1927 Solvay Conference](https://4d.2pacjw6.pw/2018/07/jesus-1927-solvay-conference.html) llega:

  

[![](https://1.bp.blogspot.com/-3S0SiY8j5pE/Xgm5OUNss_I/AAAAAAAAe3U/yFdNXIXpLVsDKztRgXtx9NPfgUtErugJQCNcBGAsYHQ/s400/photo_2019-12-30_09-45-31.jpg)](https://1.bp.blogspot.com/-3S0SiY8j5pE/Xgm5OUNss_I/AAAAAAAAe3U/yFdNXIXpLVsDKztRgXtx9NPfgUtErugJQCNcBGAsYHQ/s1600/photo_2019-12-30_09-45-31.jpg)

> "Liga Nacional de Mujeres Votantes sostiene carteles que dicen, 'VOTE', 17 de setiembre de 1924. Millones de mujeres votaron en 1920 y 1924, pero en menor proporción que los hombres."

  

[![](https://1.bp.blogspot.com/-1MEeuRlu3i8/Xgm82yMDh0I/AAAAAAAAe3g/4KZkM3szYnEJ15l-liSWg16b1xrarQBUQCNcBGAsYHQ/s400/shutterstock_755026393.jpg)](https://1.bp.blogspot.com/-1MEeuRlu3i8/Xgm82yMDh0I/AAAAAAAAe3g/4KZkM3szYnEJ15l-liSWg16b1xrarQBUQCNcBGAsYHQ/s1600/shutterstock_755026393.jpg)

  

La foto original de la 'Orla de Vírgenes'